SONY新款PS5曝光 升级5nm處理器、2023年登場

SONY PS5破天荒地首發了兩個版本，但除了有無光碟機，核心規格幾乎相同。

考量到競爭對手Xbox Series S有著更便宜的售價及PS5居高不下的人氣，我們有理由相信PS5的中期改款，如：PS5 Slim、PS5 Pro。
關於PS5 Slim，有進一步的情報出現。據爆料者透露，PS5 Slim規劃2023年量產，核心晶片升級至台積電5nm製程。當年，PS4首發時採用的是AMD客製的28nm晶片，之後於PS4 Slim與PS4 Pro上升級至16nm。

PS5 Slim的功耗將更低，同時機身設計更加輕薄，畢竟PS5是目前體積最大的遊戲機，一些電視櫃表示有苦難言。

歷史上，PS3、PS4的改款機種皆於第一代首發三年後，PS2則是等了四年時間。

買到當你羸

升级5nm處理器、2023年登場

到時第一版都未撚買到呀 屌你sony

改左個手掣先啦屌你老母

屌佢老母

個手掣做乜？

[League of Legends] [430] 成班支那人玩騰訊奶共LOL，一齊入去屌柒佢地

佢哋話原神唔可以玩，但係騰訊LOL另計喎，大家一齊入去屌柒佢哋

冇隻GAME 岩玩

抽到當中六合彩

L2同R2條彈弓大力小小就斷，好多人新買一個月就斷左要去維修

暫時都未有事, 係咪玩得太激動呀

咁我寧願中6合彩都唔想要ps5

我暫時玩demon souls少用R2，所以無事，但見好多用得多R2既巴打都斷彈弓，如果玩槍game同賽車game一定好快斷

推push

ok 而家抽定差唔多

見到你哋周圍開post
入去講咗句
「樓主係咪傻左，做咩成日開引戰標題」
即刻俾入面d人屌柒，惡撚到hihi

打LOL嘅戇鳩仔惡得個樣，現實世界佢哋係班毒撚廢青黎

同事日日係人而前講抽到PS5
好想一把兩把咁「琴」佢

樓主中國人

SONY新款PS5曝光 升级5nm處理器、2023年登場

歷代PS機都有改版有silm，其實歷代PS dual shock手制除咗換顏色，結構物料係咪一直沒變過？